美斯時薪15萬港元都係多連登仔少少

連燈仔: 買gme 都多過佢啦

咁勁

又準備造神

唔洗造都神啦

訓一晚過百萬

每日人工375萬 ，大部份人一世人工冇佢一日咁多。

又唔係日日都返工

elon musk表示：傻仔跑狗

有冇人計過Elon musk時薪幾多

連登仔日日幾億幾億咁洗啦

精？